終於明點解愚台手畜咁憎金希澈?

dllm
我鍾意嗰啲女idol9成9都同佢熟嘅
我以後都決定加入反希澈大軍

因為佢鍾意大陸g

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

正想講

下
bin個

祝稅單

佢好人來 但係見佢呢期迷支那種就想反他..

祝>陳

原來係咁...

陳係who 。。。。

迷撐警雞祝豬丹嘅人一定都係無良知

鈺琪。。。

5sick

無知。。。

下 5出名

唔國

哈 酸

食左牙毛

BECAUSE FROM SJ

金希澈癱瘓

你又有咩咁憎佢

冇酸

唔知有冇食過izone

55

仲以為你哋係同一夥添。。。